醫管局范鴻齡：醫護天職救急扶危，罷工影響無辜病人及對其他員工不公道

要幾仆街先講得出

醫院管理局主席范鴻齡於商台節目《政經星期六》上稱，由於內地發病率高，認為疫情相當嚴峻，但現時大部份確診及死亡個案均來自湖北省，屬「不幸中的大幸」，稱醫院管理局做好所有準備打防疫戰。他又稱，於疫情及冬季流感雙重影響下，現時前線醫護人員整體士氣不好，會盡量滿足他們的要求。

范鴻齡：因政府不封關而罷工「唔啱」

對於有醫護人員正醞釀罷工，范鴻齡稱希望他們可以重新考慮，理解他們要求減少疫症傳播的機會，但認為罷工「唔啱」，一旦有6000名員工罷工，將對公院服務有影響，形容為「百上加斤」。他又稱醫護人員天職是救急扶危，罷工將影響無辜病人權益，並對其他員工不公道。

一旦有罷工 醫院會暫停私家病房服務 婦產科調動

范鴻齡指，醫管局自年初一起開會六次，稱已對罷工及抗疫方面有應對計劃，包括有醫院會暫停私家病房服務，瑪嘉烈醫院亦將婦產科服務調到北大嶼山醫院等，而醫院管理局已聯絡工會對話。他又感謝前線人員守著防疫防線，希望可同心協力過難關。

高拔陞：理解同事有訴求、擔心，但要做好本分

醫院管理局行政總裁高拔陞同樣稱，對罷工構成的影響好擔心，稱會影響非緊急服務，並須調配員工到其他崗位。他稱這段時期好關鍵，理解同事有訴求、擔心，但要做好本分。他又稱，現時的隔離設施和保護衣物方面較沙士多，但明白同事的擔心，醫院管理局正聯絡院外住宿、與酒店業商討等，希望能增加提供房間數量，特別給予在高危地方工作的同事。

咁冇職業罷到工la 唔影響到你 罷黎做乜

咁你上前線啦柒頭皮

自己落場啦咁撚多嗲

政府天職保護人民
政府因未罷工而唔封關唔岩
大家一齊罷就最公道

高拔陞：理解同事有訴求、擔心，但要做好本分

你唔把關叫前線送死？

你都係醫管局員工 咁咪你自己做埋佢 最好叫埋你個妹 犯婦人一齊做

叫班藍畜去啦

同支共政府講公道

你有你9up
我有我罷

佢自己落場，搵班班親戚同垃圾高官黑警去醫大陸人咪得
洗乜怕醫護罷工姐

封關命唔唔罷咯
個腦坐住左

如果佢地罷工 係為左政府正視個問題

大多數市民係絕對理解同認同佢地既做法

上前線啦，仆街

封關先講啦

封關咪得囉柒頭

連口罩都冇救你老母咩
你救埋佢啦

唔夠資源仲迫前線送死又好公道？

自己落去做啦 工就罷梗嫁啦 屌你老母

咁請問政府天職係乜

政府天職 服務市民
警察天職 除暴安良
邊樣做到？范生你又唔出聲？

單單以佢地 「罷工 = 不負責任」 係極膚淺既思考方法嚟

佢地罷工唔係兒兒戲戲 , 佢地有哂溝通 有哂共識
依一樣係值得尊重既事

一個民主社會罷工係好平常好合理既手段
你班狗官唔駛妖魔化佢地

驚西

吹到天職 咁你有種唔好出糧添啦

繼續道德綁架啦！
沙士果陣醫護人員一個月有一盒口罩，依家？
果時用嘅口罩ASTM level 2，依家？
果時未有自由行，依家？
果時董太叫人洗手帶口罩，依家？

你仆街啦，仲講沙士！

仆街啦你

有咩自己同賤婦林奠講啦

你去做丫

唔洗鳩up嫁啦 你封就有得傾 唔封關 就係政府嘅問題 醫院唔需要為咗政府嘅決定奉獻生命

命係醫護自己嘅 政府要害死你地 你又走去死 唔係英雄黎 只係政府嘅condom 班官只會笑你地傻嫁咋

乜撚野叫天職？

難廳過粗口

政府天職是令市民安居樂業，唔封關將影響無辜市民權益，並對醫護員工不公道。

自己落場啦

坐冷氣房講乜都得

Push

咁講法，每一種職業喺社會上都重要
咁唔撚洗有罷工啦
連罷工係咩都唔知

罷工就係暫時拋開專業
為將來工作尋求權益
唔拋開個專業，呢世都冇權益
呢世都俾人恰死你
然後冇權益嘅工越來越少人做
做緊嘅人只會越來越辛苦
係一個惡性循環嚟

罷工，就係為咗打破呢個惡性循環

DLLM

一齊罷咪公道囉

上前線啦，咁撚有責任有良心

兩嘅妹害人害物

黑警救人都係天職喎，點解721罷工無人出黎講過半句？

咁又唔叫政府做好本份先？

影響唔到即係無貢獻

點解佢又冇行使佢嘅天職落去感染病房幫手呢？

係囉 最岩一定係林鄭繼續放人

而家又學人講天職？示威嗰時啲狗阻礙救護唔見你出聲？

你封左關 停左個缺口

大家咪有士氣囉

殘害忠良

醫護罷工先可以救最多人命 就係咁簡單

冇話岩唔岩
和平理性非暴力合法
又有邏輯就夠
想人唔罷就封關

政府有冇做好本份？

唔封關隨時搞到香港醫療系統崩潰同埋國際禁飛香港。

到時嘅損失係邊個負責？

香港既醫護人員要對病人既健康負責，更加要對全港市民既健康同生命安危負責！
香港政府唔理市民安危，一心一意要討好內地政府，為政治正確而唔係市民健康把關，簡直係死有餘辜！
政府置市民安危於不顧，置香港既安全於不顧，全社會而家最有say既醫護再唔挺身而出，香港遲早變疫阜！遲早變武漢！到時候唔係你封大陸關！係全世界封你關唔比你香港人入境！
醫護罷工唔係為一己私利！更唔係怕疫症！怕病怕死根本唔會做醫護！佢地係為全社會！醫護承諾左唔會停止緊急服務！非緊急既病人如果咁都唔理解，簡直係卑鄙！自私自利！
凈低個d係要返工既醫護，明知港府攞市民身家性命財產黎教飛黎討好大陸都唔挺身而出，如果唔係愚忠，就係貪慕虛榮，希望借踐踏其他挺身而出為市民發聲既醫護證明自己所謂有醫德！！

又道德綁架 咪撚戇鳩 d人醒咗架啦

天職係救急扶危
但唔包括送死

有事就天職
無事就黑護

你都痴撚線既

你落左場先講啦

羅范係佢家姐

兩姊弟係咪貨色大家心照

你哋醫管局啲人有返 咪得囉
反正你哋都係醫生 可以落前線

係咪就係之前林鄭月娥委任落去，如果係都幾諷刺，一個代表唔到醫護界講呢一番說話

同林奠講

理解同事有訴求、擔心，但要做好本分

你落完前線做野先再講啦

支持醫護，感謝醫護

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

要重組醫管局，高層由醫護投票揀

睇下邊個跪先囉柒頭

警察保護市民變保護政權
政府服務人民變維護中共
有事就救護冇事就黑護
我屌你老母啦

范先生去前線十木

上啦老嘢

唔洗咁多廢話啦, 一係封關, 一係罷工

咁你未炒曬佢地囉 嘈乜姐

俾晒大陸狗帶病落黎傳染無辜香港人/醫護
好撚人道呀？屌你老母

罷工兼要加埋ha主席落台

范鴻齡 不是好東西❗

一味話人咁做唔啱
無諗過正視訴求

支持醫護罷工

范鴻齡 我屌你老母死全家！
你同你個妹羅范一齊冚家鏟啦！奶共狗閪！

咁威你哋第一時間落前線幫手啦廢物

香港需要建立罷工風氣

請你快d上前線

未就係，保護自己人民係政府天職，政府都冇做，憑咩話醫護罷工。實情就係政府搞咗舊屎出來自己唔執要醫護執手尾。呢個政府可以有幾無恥

早死早著

警察天積係打市民
特首天積係以大陸人為本

唔洗咁多廢話
你自己落前線咪得
憑咩自己坐喺大後方係度指指點點

警察天職係除暴安良
但而家施暴擾良
你唔撚出聲？

字裏行間真係仆街到
口講理解罷工原因
實際係佢完全無提及醫護擔心自身安全
更加唔好講佢有提出任何實質既compensation for 罷工
一味正係識情緒勒索, 當正醫護on99

同佢個妹一撚樣 都係要落地獄

天職當然救急扶危，但是我們應該在適當的情況下考慮，不應以不合理的政府程序為標準。就像沒有工具的醫生一樣，他們可以進行手術嗎？

收皮

香港有罷工權

唔封關講乜都冇撚用

救到自己先救人

屌你老母你兩兄妹都正仆街

前線決定

天職就要揾命搏啊on9

大開中門放內地病人黎感染港人最公道

我都贊同d訴求架, 但影響到我就唔啱

佢快啲去前線

撐醫護罷工

天職？
政府天職都係幫人民啦
你睇下政府做左咩

佢嘅市民唔係我地係國內嘅同胞
先屈我地係暴徒，咪可以除暴

自己親自落場啦，激勵士氣啊

成班仆街做官

用道德都綁左人地好耐啦

外行人管內行人
元素周期表都背唔撚得出啦屌佢

為咗奶共，真係會埋沒良心

開始急了

叫愛國愛黨藍屍做埋佢啦

唔公道？你同我講公道？黑警企門口啲裝備仲勁過病房入面做，黑警有無限ot錢，黑警可以濫捕亂打義務fa，你宜家同我講公道？

為左國家
求下大家去死啦

幾時落前線

因：唔封關
果：醫護罷工自救

咁撚偉大你自己落dirty ward啦

睇下人地英國啲鐵路先，鐵路公司同政府成日都鬧工會不負責任，但係訪問返啲乘客好多人都表示理解。所以唔需要你管方嘅說話，佢搞唔掂工會就係佢仆街佢失職而唔係你。

呢次工業行動好緊要，直接影響之後所有其他工會嘅工業行動部署。所以今次唔罷嘅話，香港人以後都唔使旨意講罷工。

落咩場 范生連醫護所唔係呀

食屎啦你

屌你老母范鴻齡

政治中立呀 死開啦

傻西

你落場一打十咪得囉
叫人做自己唔做
依啲仆街唔死都無用

醫護唔洗同佢講咁多
你地人多就係大佬

政府有責任保護香港市民
自己唔肯封關推醫護去死無任何責任？

點解佢唔平日上在晴朗的一天出發呢？因為
政經星期六同政好星期天專請政府做嘉賓維穩

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

咁咪全部一齊罷羅

而黎到呢刻仲講廢話 已經唔需要對醫管局有任何期望

唔封關影響無辜醫護同香港人

咁警甴有冇天職

你家下推醫護去送死仲出口術
戇鳩鳩

佢乜q醫學野都唔識，叫佢落去只會連累隊友

我屌你老母！身為亞頭唔係為自己人發聲，仲要推前線員工去死！
你係唔撚係人黎架，仆街！人渣！死全家！

閣下愛護香港市民之心實在令人感動，希望閣下能身體力行，盡快上前線支援不會罷工的醫護人員，他日定必在閣下墓前獻花致敬！

和醫護一起罷
3/2-7/2

藍絲智慧

被支那畜傳染嘅人唔無辜？

警察天職係保護市民唔係攻擊市民你唔撚出聲？

依條友識條鐵咩
本身都唔係醫護出身
講就輕鬆 叫佢自己做就碌柒啦
支持醫護大罷工

政府天職服務市民，不封關影響無辜市民及無助控制疫情

咁唔封支那關
香港醫療負擔點解決？

又道德勒索你班離地高層去前線做下先啦你政策做得好駛驚人罷工?

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

岩牙 對其他護士唔公平
所以全部一齊罷啦

黑警ge天職呢... 醫護就道德綁架 黑警提都唔撚提

支持醫護罷工救港

咁高情懆就帶頭落場啦，其身不正何以正人呀。企喺後面然後推人去死，仆街中既極品

公職王

乜都唔識咪落去做清潔囉
班阿姐嘅risk一樣唔細

局長係公務員
護士並唔係公務員

死嘅係護士
吹水嘅係局長

高下立見

做對了

醫護用條命去幫你地頂住高薪厚職
你落前線做義工啦

咁你唔撚落場，天職天咩撚野識

咁特首天職一定係賣港

係呀係呀唔啱呀

你落去做埋佢果份啦on9

721 兩名警員調頭走
為香港人罷工立先例

哩個仆街係犯婦人個阿哥

721 兩名警員調頭走
為香港人罷工立先例
支封醫護罷工
一齊罷 全港罷

叫范天使過去慰安一下武漢病人

都唔係醫護，落場冇用

無辜市民因旅客播毒而感染武漢肺炎，對市民又公唔公道啊

自己入左隔離病房幫手未呀？
坐係冷氣房咁又嗲

政府天職都係為市民 企你做左d乜撚野

個訴求要加埋班撚樣落前線巡房

警察天職呢

請醫護全面罷工！

驚到腳震

咁政府天職係？

no stake in the society
同時罷工嚴重影響社會？？

公務人員都係天職
包括popo
佢哋有守住佢哋嘅天職？
咁721 831咩黎？ 點解會發生呢啲事？

所以唔罷就笨

天乜撚職，又道德綁架

人就係人，做左醫護就多左個天職

你要天職果陣有無出番相對既糧比人呀？

醫護無黑警咁蠢，比你氹兩句就覺得自己係英雄

翻譯：唔好揸爆我春袋呀

外行人管內行人

繼續火上加油啦
係咪做莊做太耐 唔識分莊閒？
定係以為你呢個時勢出黎講兩句
班醫護就會話：係啵 唔罷lu

政府天職保民救民，佢老味帶頭罷工乜都唔撚做，對香港人毫不負責，又一單倒果為因

我發覺冇道德嘅人(中共,港共)最鍾意用道德綑綁人

靈實個高層咪代表晒所有高層心態
你死你嘅事 不過佢食咗誠實豆沙包講埋出口

記者監察社會同警權夠係天職，咪比人打到仆街。

first aid救援夠係天職，咪一樣被警暴同被阻礙。

議員監察警權夠係天職，咪一樣比人捉。

警畜守法唔只天職，直程有指引同埋法律，咪一樣唔洗跟。

所以，收皮啦，屌。

叫佢地去前線囉

你班香港鳩官理應為香港人服務，唔驅逐支那人同封關會影響到無辜香港人。

唔封關放晒大陸人入香港播毒 加劇醫療人員負荷就叫做對佢哋公平？
屌你老母呀

你自己身先士卒日日去病房做足十個鐘先講

其他員工一齊唔返未公道囉
所以病人都冇人醫，對病人都公道㗎

偷換概念
罷工係要政府封關,唔係唔醫人

咁 香港特首 天職係乜撚野 ? 打鳩香港人 ? 殺鳩香港人 ? 過主啦 范鴻齡

但唔包括救支那人

唔封關會製造更多無辜嘅病人添啦
咁你又唔封
咁把炮咪搵埋你個天使姐姐落前線囉

屌你個范鴻齡，你一家上前線為黨死啦

警察天職夠係除暴安良啦

醫護大把地方都缺，真係驚佢就其
度度都要醫生護士

唔封關影響港人及其他醫護人員不公道。

又想道德綁架。到今日醫護都未正式罷工已經係對你過份仁慈，和理非過頭。好聲好氣提你，你唔理，醫護罷工好正常，絕對支持！

又一次‘係你教我和平理性非暴力’係冇用㗎，你有咁高尚道德情操，你落場先，身先士卒一定能夠提高士氣。最多到你有乜唔好彩要蓋區旗時，我喺呢度reply句‘RIP’俾你

局長都做過前線
唔係外行人
係內外夾擊鬼

繼續道德綁架啦仆街!
等多D醫護見到你地有幾咁醜陋
到時就唔止1%既人罷工
我絕對支持醫護保護好自己生命先出黎救人
學班狗講: 打份工咋 有危險緊係閃啦

仲要救一班滿口大話既支那人
真係你救埋我果份

警察天職夠係保護市民啦
宜家？呵
平時醫護叫救命又唔見你幫佢
宜家自救就話番人轉頭？
唔好坐住個腦講野啦

佢自己又唔去前線

保住條命先救到更多人

叫班高層自己救
屌都嘥鳩氣
罷完工想炒人嘅就再罷過

人手不足時 高層應上前線幫手

范鴻齡天職係咪負責幫公司炒燶外匯輸百幾億?

支持高層落前線共渡時艱

咁碼頭工人罷工果陣 你又唔出黎講呢啲？
六七暴動你又敢唔敢講

快D搵佢去武漢醫人

罷工啦

范鴻齡：因政府不封關而罷工「唔啱」

對於有醫護人員正醞釀罷工，范鴻齡稱希望他們可以重新考慮，理解他們要求減少疫症傳播的機會，但認為罷工「唔啱」，一旦有6000名員工罷工，將對公院服務有影響，形容為「百上加斤」。他又稱醫護人員天職是救急扶危，罷工將影響無辜病人權益，並對其他員工不公道。

唔封關
就真係令醫護「百上加斤」喇

任何學過醫護嘅人都知一樣野
要先確認自身安全，才進行救護
作為僱主，為員工提供安全的環境，安排及PPE亦係法律
政府班高官你地知唔知？

香港政府天職係幫香港人，舔共對香港人不公平

正解

你做醫管局都係天職啦，唔把好關送前線去死仲好意思道德綁架。
日內瓦公約都有要求醫護要注意自己健康你又唔講？

多你一個好多，仲唔死落去

唔影響人
罷嚟把撚呀

721 都對市民唔公道

徵召香港的共產黨員替代醫療前線，拯救不斷來港的武漢肺炎病患者。
保黨衛國，此其時也。

冷氣軍師

呢個所謂保護市民既職業又點解釋

你行先驚冇人跟？

天咩野職，僱主唔比合適保護比僱員，員工唔同你做都好正常。一係你加double 人工，重償之下必有勇夫既

同689 一樣又係做到公司執笠